點睇維峯·浚匯

維峯·浚匯首批50伙 折實入場498萬餘起

市況回順,多個新盤趕緊推售,其中北角維峯·浚匯首張價單推出50伙，包括38伙一房及12伙開放式戶，折實呎價23,752至29,212元，折實入場費逾498萬元起。恒基物業代理營業(二)部總經理韓家輝表示，當中12伙可承做九成按揭。

韓氏指首批開價貼近同區一、二手做價，加推具加價空間，料下周開售。示範單位今起開放，明日起收票。

銅鑼灣樓, 唔駛5球

入門得個百幾呎
點住得落

預計首輪開價單位不少於50伙，並將提供高成數按揭，而項目管理費為每呎4.56元。

另外，是次開放的單位為趟門設計，項目所有B室及B室均採用趟門設計，合共涉及48戶。項目提供216伙，間隔包括開放式及1房戶，實用面積175至302平方呎，預計關鍵日期為2020年8月31日。

個位係靚，但如果我有六球幾既都揀到港島其他非新樓啦

就黎起好咁滯

屌佢老母首張價單都25000/呎？
貨尾可能40000/呎
有無咁撚狂
恆基樓有咩咁好可以咁高溢價？

MILF

如非必要，唔好再買納米樓，一來呎價絕不平，二來防守力極差，最後千萬唔好貪發展商２按(以為一定借)，否則好易計錯數，蝕咗訂金就真係喊都無謂。

開放式應該會收儉 ，但一房應該值錢

200呎500萬起係咩玩法
開放式租唔租到萬4蚊

參考

北角尚譽錄3宗租務成交，其中一宗開放式呎租達93元。美聯助理區域經理余迅力表示，上述租務成交單位為高層D室，實用面積167平方呎，採開放式間隔，以每月租金1.55萬元租出，實用呎租達93元，料創港島東呎租新高。

食完就痾夠曬方便 C單位 喺廁所門口煮飯

廁所出面係洗手盤 但另一邊又有另一道門
乜撚野事

睇黎係入沖涼位既門？

浴室

C單位大門位

當佢70/呎回報都過3%, 算不錯

狗都唔屌

當連登仔個個講到狗也不屌
我就知道會一日沽清

真係唔知咩人會買
住又唔舒服又貴
投資客都唔係傻㗎仲有咩水位
收租不如買股票收息
租比人住一排就已經殘晒
又要執
咁鬼麻煩點解會咁多人買嘅呢

系 傻仔先買

有人租咪得，條租夠高咪得

真係咁多傻仔

條租都唔平喎，佢200呎唔夠5球，仲肯定係最低層最衰個個單位...都起碼租14000啦

5球幾收租萬4 萬5係應該架喎
講緊新樓仲要咁貴管理費 扣埋唔算多
開放式既升值潛力 呢幾年個個都有眼睇
完全落後大市